你地部電腦幾耐冇清過塵？

三年

1年三次.馬會開金多寶就清